[突發]防暴到 深水埗西九龍廣場!

聽到佢哋講話唔可以比佢走!
唔知講緊邊個!各位義士小心!

你影個班唔係防暴嚟

唔好意思太過緊張
不過拎曬Gear 大家小心

推